明知再問你 結果只有 愈問愈不堪

雞濛

yes i am

屌你老母

起身返工了

訓啦

洗衫板死返出去

趕走左我用咩洗衫阿

死牙籤仔早d訓啦

訓唔著

洗衣機

手洗啦on9

我都係 已經聽到出面有雀仔叫

Heidi

手洗乾淨d

訓啦柒頭

我鍾意揸住塊板捽下捽下

平

屌 仆街臭雞 咁撚惡

錫返 啜卜

下 當我兵仔呀？我唔受

獴

屌你老母 咪ff啦

is 濛